全香港有14個病毒入口 除左機場全部都要封撚曬佢

13個關口根本要封曬佢 如果唔係點隔絕病毒

四醫療工會發聲明：促政府關閉連接中國口岸 停止中國航班降落

推

推 我都想 但政府唔撚會 可以點

push

推呀屌